[一人一個plan] 對你黎講一個完美既星期六應該點過？

我先

1000 比條女含醒
1030 開始玩69
1100 開始正式扑野
1130 扑完再恰一恰
1330 訓醒，女朋友整左lunch, 簡單茄蛋治配橙汁
1400 食完，係廳做下push up/ yoga玩下電話
1600 聽條女呻下公司/朋友d八卦野
1800 外賣到，食pizza, 開枝酒飲下
2000 食飽，抖下，執下野一齊沖涼
2130 睇明珠930, 順手開始前戲，淫亂性愛
???? 扑完傾下計之後一陣訓

現實：
0930 老細whatsapp轟炸我話琴日份野好多錯漏，今日搞唔掂唔好走

11點訓？